Instagram 廣告賣假野

頭先睇Instagram 見到有廣告，都正常嘅
點知見到呢個廣告，已經即刻覺得有問題

希望無人中伏

佢仲有第2個網，賣Coach

啲人真係好過份

係

推